777要全民檢測成功好簡單

佢成個方向錯撚曬
如果測完，只可去大陸，無咩吸引力
但如果成功爭取日韓台泰認可香港健康碼
例如7日內陰性先可入境免隔離

大把人仆倒去驗

成班局腸幾十萬人工都諗唔到

將一萬蚊改名做防疫津貼咪得
政府歡迎你哋自願檢測，派一萬蚊俾你防疫

日韓泰點會彩你呀

檢左既派100蚊都夠3百萬人去

韓台泰話你個大劣健康碼咁撚流第一個ban柒你